% Indice de la première occurence d'un nombre dans une liste

\question \'Ecrire une fonction qui renvoie l'indice de la première occurrence d'une lettre dans une liste cha\^ine de caractères (-1 si la lettre n'appara\^it pas dans la chaine). 

Voici des exemples de test :

\begin{lstlisting}[numbers=none]
assert premiereOccurrence('a','programmation')==5
assert premiereOccurrence('b','programmation')==-1
\end{lstlisting}